認真問，究竟幾年前邊個得罪左E.Lamela?

果陣未上高登唔知

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

想問果位比榮ching 點左相既會員仲有無上高連登？

死左

果陣全波台反車 (摩3)

摩3反來做乜鳩
降班隊都有人眼紅？

咁點解你地反獌？

因為你地搶左daddy

我即刻還返比你地

U=反摩

係狗竇迷摩會比人100發中出

我見到重有人迷摩

有人s就有人m

獌有無摩狗都俾人反架啦